其實政府工d公務員位係咪一投考其他位個部門已經知

即係你一入其他政府工application唔理你成功定失敗都好
其實你背後d大佬已經知道你唔想做/調位

lm 順便幫推

一般唔知
睇下你跟既大佬有幾大

係 但好似唔會知你apply左exactly咩post

唔知
但你人地部門準備要你個陣 就會勾你file
到期時就通哂天

勾你file果下係咪要你accept埋, 部門先會通天
定係佢出offer比你果刻已經通天?

唔洗你accept...你唔會知 ...
佢出offer 個陣 理論上班大佬已經知哂

咁即係考到果刻已經通哂天啦, 咁如果入waiting list呢 thanks巴打解答

認真咁請人,, 一定會借個REPORT FILE黎睇下有無陰濕野, 借時MEMO會講你見咩位

唔會

入得waiting list
即係你pass 左 但只係唔夠高分
所以你本身d 大佬 都己經知

明白, thanks解答

thanks解答

Apply 會借report睇 pr已經知
請你時會問你老細最快幾時放人

我聽講呢d勾走人既case, 比你調到職都好, 潛規則都一定會比d果個職能上辛苦位你做, 係咪真

真係唔鍾意咪REVERT返舊位, 想留新位等多一年再申請內調囉

我部門比人勾走人多, 做呢瓣TEAM人好鬼忙, 如計派位應該無時間考慮呢D細節, 不過又常識咁諗, 做過政府有經驗, 有D惡頂既位比佢地又穩陣D

好似本身個位過左試用先有得revert?

聽你咁講原來1年就有得revert, 唔駛過哂試用先有機制on free trial

呢個唔清楚
唔係點都捱過試過先好咩? 捱埋佢啦

正常都過試用先跳
但如果原來1年就有revert另計